# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardpro​​ject.net"
msgstr "http://orchardpro​​ject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "An implementation of widgets for Orchard."
msgstr "供 Orchard 执行部件。"

#: Orchard.Widgets.AdminMenu
#| msgid "Widgets"
msgid "Widgets"
msgstr "部件"

#: Orchard.Widgets.AdminMenu
#| msgid "Configure"
msgid "Configure"
msgstr "设定"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Layer not found: {0}"
msgid "Layer not found: {0}"
msgstr "找不到层级: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Moving widget failed: {0}"
msgid "Moving widget failed: {0}"
msgstr "移动部件失败: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating widget failed: {0}"
msgid "Creating widget failed: {0}"
msgstr "部件建立失败: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been created."
msgid "Your {0} has been created."
msgstr "您的 {0} 已被建立。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating layer failed: {0}"
msgid "Creating layer failed: {0}"
msgstr "层级建立失败: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Editing layer failed: {0}"
msgid "Editing layer failed: {0}"
msgstr "编辑层级失败: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been saved."
msgid "Your {0} has been saved."
msgstr "您的 {0} 已被保存。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Layer was successfully deleted"
msgid "Layer was successfully deleted"
msgstr "删除层级失败"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Removing Layer failed: {0}"
msgid "Removing Layer failed: {0}"
msgstr "移动层级失败: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Widget not found: {0}"
msgid "Widget not found: {0}"
msgstr "找不到部件: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Editing widget failed: {0}"
msgid "Editing widget failed: {0}"
msgstr "编辑部件失败: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Widget was successfully deleted"
msgid "Widget was successfully deleted"
msgstr "部件删除成功"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Removing Widget failed: {0}"
msgid "Removing Widget failed: {0}"
msgstr "移动部件失败: {0}"

#: Orchard.Widgets.Drivers.LayerPartDriver
#| msgid "A Layer with the same name already exists"
msgid "A Layer with the same name already exists"
msgstr "层级使用的名称已存在"

#: Orchard.Widgets.Drivers.LayerPartDriver
#| msgid "The rule is not valid: {0}"
msgid "The rule is not valid: {0}"
msgstr "不合法的规则: {0}"

#: Orchard.Widgets.Filters.WidgetFilter
#| msgid "An error occured during layer evaluation on: {0}"
msgid "An error occured during layer evaluation on: {0}"
msgstr "错误发生在层级的赋值: {0}"

#: Orchard.Widgets.RuleEngine.RuleManager
#| msgid "There are currently not scripting engine enabled"
msgid "There are currently not scripting engine enabled"
msgstr "目前有没有启用脚本引擎"

#: Orchard.Widgets.RuleEngine.RuleManager
#| msgid "Expression is not a boolean value"
msgid "Expression is not a boolean value"
msgstr "表达式并非一个布林值"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Widget.ControlWrapper.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Widget.DeleteButton.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/AddLayer.cshtml
#| msgid "Add Layer"
msgid "Add Layer"
msgstr "新增层级"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/AddWidget.cshtml
#| msgid "Add Widget"
msgid "Add Widget"
msgstr "新增部件"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/EditLayer.cshtml
#| msgid "Edit Layer"
msgid "Edit Layer"
msgstr "编辑层级"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/EditWidget.cshtml
#| msgid "Edit Widget"
msgid "Edit Widget"
msgstr "编辑部件"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "Description"
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "Layer Rule"
msgid "Layer Rule"
msgstr "层级规则"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Zone"
msgid "Zone"
msgstr "区域"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Layer"
msgid "Layer"
msgstr "层级"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Position"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Widgets"
msgstr "部件"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.PageLayerHinting.Name"
msgid "Page Layer Hinting"
msgstr "页面层微调"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.PageLayerHinting.Description"
msgid "Adds a notification after creating a new Page with a direct link to create a Widget Layer for that specific page by URL."
msgstr "当有新页面建立时产生一个部件层的特定网页网址并发送通知。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.PageLayerHinting.Category"
msgid "Widget"
msgstr "部件"

#: Orchard.Widgets.Commands.LayerCommands
#| msgid "Creating Layer {0}"
msgid "Creating Layer {0}"
msgstr "建立层级 {0}"

#: Orchard.Widgets.Commands.LayerCommands
#| msgid "Layer created successfully."
msgid "Layer created successfully."
msgstr "层级建立成功。"

#: Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands
#| msgid "Creating widget failed : type {0} was not found. Supported widget types are: {1}."
msgid "Creating widget failed : type {0} was not found. Supported widget types are: {1}."
msgstr "建立部件失败: 找不到类型{0}。支援的部件类型有: {1}。"

#: Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands
#| msgid "Creating widget failed : layer {0} was not found."
msgid "Creating widget failed : layer {0} was not found."
msgstr "建立部件失败: 找不到层级{0}。"

#: Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands
#| msgid "Widget created successfully."
msgid "Widget created successfully."
msgstr "部件建立成功。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "There are no widget layers defined. A layer will need to be added in order to add widgets to any part of the site."
msgid "There are no widget layers defined. A layer will need to be added in order to add widgets to any part of the site."
msgstr "尚无部件层级被定义。新增部件或元件到网站时需要先建立层级。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Need a zone specified for widget placement."
msgid "Need a zone specified for widget placement."
msgstr "需要指定一个区域供部件放置。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been added."
msgid "Your {0} has been added."
msgstr "您的 {0} 已被新增。"

#: Orchard.Widgets.Handlers.LayerHintHandler
#| msgid "A widget layer for \"{0}\" at \"{1}\"."
msgid "A widget layer for \"{0}\" at \"{1}\"."
msgstr "部件层级供\"{0}\" 在\"{1}\"。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml
#| msgid "Current Layer:"
msgid "Current Layer:"
msgstr "目前的层级:"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml
#| msgid "Show"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml
#| msgid "Add a new layer..."
msgid "Add a new layer..."
msgstr "新增层级..."

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.cshtml
#| msgid "Zones for other enabled themes."
msgid "Zones for other enabled themes."
msgstr "启用的主题区域。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.cshtml
#| msgid "Widgets in these zones will not appear anywhere when your currently active theme is applied. They might still appear in selectively applied (e.g. mobile) themes."
msgid "Widgets in these zones will not appear anywhere when your currently active theme is applied. They might still appear in selectively applied (e.g. mobile) themes."
msgstr "部件在这些区域将不会出现在任何区域当目前使用的主题是启用的。他们可能仍然会出现在有已选择应用(如手机) 的主题。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Orphans.cshtml
#| msgid "Widgets with problems."
msgid "Widgets with problems."
msgstr "部件的问题。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Orphans.cshtml
#| msgid "Remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Add"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Move to current layer"
msgid "Move to current layer"
msgstr "移动至目前的层级"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Move up"
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Move down"
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetSimplePreview.cshtml
#| msgid "{0} zone preview"
msgid "{0} zone preview"
msgstr "预览区域 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/ChooseWidget.cshtml
#| msgid "Choose A Widget"
msgid "Choose A Widget"
msgstr "选择部件"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/ChooseWidget.cshtml
#| msgid "There are no widgets available to add."
msgid "There are no widgets available to add."
msgstr "没有部件可供加入。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Widgets"
msgid "Widgets"
msgstr "部件"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.cshtml
#| msgid "Widgets"
msgid "Widgets"
msgstr "部件"